成立18區監察非建制議員表現

成立18區監察非建制議員表現
唔可以重蹈03年贏左07年輸返曬既結局
贏左, 之後輸番晒, 不可能再發生
而家因為中大埋大圍城, 將來無可能再發生吧. 好多中立, 藍絲都屌, 先投你一次咁大把, 下次無啦

120萬, 中共可以動員到120萬呀, 你估小呀? 有黨国機器, 真係會轉頭就輸番
要趁機會, 將佢地連根拔起, 唔可以比佢地番黎
我建議18區, 每區分別成立監察委員會, 邊個做得唔好, 就比建議佢改善. 如果你不善, 下次再選搵第二個去谷.
始終做人好現實, 要人投你, 要你幫到佢/有著數/解決到問題, 而唔係某某呼籲就會投你, 例如反圍標, 保障到居民; 平價去短程旅行; 大時大節, 送應節食品等; 幫手修水喉等, 仲要平時和老家和街坊多見面聊天吹水

要成立18區, 監察他們表現, 泛民不是朋友, 但奶共派一定是敵人, 唔可以比奶共派番身, 要趁機連根拔起佢地
大家可以成立tg或fb, 不時討論你當區議員既表現, 有什麼可以改善既地方
成立左, 可以係度post, 比大家加入去討論下有什麼改善地方, 表現如何等等

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激

泛民就泛民啦
非乜撚野建制

推

要有黨鞭去監督

又捉鬼？
口講建制係敵人 應該對佢哋窮追猛打
而唔係用良心槍口對住非建制

仲有
立會選舉唔係鬥多票多人支持
而係玩比例代表制 就算你做得好 最多票 輸議席就玩完

依家係泛民同非泛民既時代
認同個理念但要改改名

要幫推
推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

其實都要睇住自己個區做成點
你做得差下次又輸
有人鞭策住其實係真係需要

好似叫個仔比心機讀書
捉乜鬼, 關乜事

乜鳩都話捉鬼，佢就唔慌唔係鬼

監測都叫捉鬼？咁你番去老泛民時代日日話最黑暗既一天但又唔開會算啦

仲哥以開義工隊後生就幫老人家手
廢青（我）星期日都冇野做

推
有冇人tg開group

搵人開自己區tg
搵當區既人入去 有乜唔滿意 有乜問題就講出黎

推
希望tg 有人分區成立監察組